決定組成利熱互含同盟

大家一齊鳩踢歐聯

歐聯又要曼連挽回英超面子